頂住先，可以記錄平時有同過少於1.5米接觸者

台灣Apps

搵到iOS

搵唔到Android